【1Q題】玉帝響上面屙尿邊個瀨咗嘢

第二頁開估

林峯

唔係

秒

係咪文盲？唔係呀